今晩上水，大家幫幫手

唔好戀戰，千期唔好戀戰！
不受傷，不被捕 ！
七月廿一，需要大家

推

去北區運動場教學
黃色線係路線：

A出口：

我平時打斜行，綠燈閃23下先紅燈：

有兩個運動場入口 ：

到達遊行起點：